老娘的草根飯堂 - 酒梅山楂生炒骨

生炒骨呢咪嘢其實我做過好多次！
每次都唔係好滿意 ，唔係唔夠脆口就係個醬唔多岩味
呢次特登走去買包山楂片就較個汁，終於係我想要個味喇 ！！
再加埋自己醃既酒梅 ！（其實是浸梅酒剩低既，我一直用糖浸起一樽 ）
又變左另一個風味，其實我覺得唔落都好食！
唔洗特登去搵，但有我會落少少 ～

酒梅山楂生炒骨圖文食譜:

Facebook :
Instagram:
Blog:

想食

想食老娘多啲

菠蘿

老娘我愛你

中菜用中文報
都係英文報高級d

唔用會比人鬧架

咁崇洋架

邊度既餸就要用番邊度既報紙先夾架嘛

咁煮非州雞係咪會用非州報紙

老娘好正

廚房有兩大剋星

非州雞係咪真係非州菜

係碟野正ge

快d試下

佢同乾炒牛河？

有冇搞私房菜

唔係非州菜係咩菜喎

哪有錢？

有冇拎D生炒骨返大陸?

廚房兩大剋星：乾炒牛河，咕嚕肉

點解呀？

乾炒牛河我唔係好敢...怕無鑊氣

老娘點睇癲狗，佢最叻呢類

中菜佢最拿手既

唔鍾意山楂

好想食呀嗚

點解呀？怕酸？

老根

原來老娘仲有煮飯架

獻醜喇

終於黎了

一路都有post

可唔可以做我老婆

正呀，望落好似幾脆

你心理變態

都脆既
不過下次想用麵粉試試

生炒骨同京都骨有乜分別

麵粉落左汁會變淋架。。不過你可以試下

好肚餓

其實用蕃薯粉都會，只係無咁快
點先可以keep住脆

完全係兩樣野

宵夜時間

真係好鐘意老娘

我覺得用豆粉會持久d，我去開附近間雜貨買果隻ok

睇落麻麻

老娘有冇可能整到冰沙黎食
最好可以用飲管食既

成個過程要整幾耐呀 ?

rip

有無相影黎睇下

long time no see

唔難既～將d生果雪做冰再加糖入攪拌機之嘛

計埋第一次炸之後靜置時間就2個鐘到啦～

我唔想諗～一諗就想喊～
我今朝連工都唔想返～

唔介意既話，我下次拍片示範下

我明,最近我老豆要做手術都嚇到我死

咁你大鑊過我好多～～～

不過其實我一早有晒心理準備
佢情況越來越差～
只係我見佢一直都肯食野（仲幾為食）～以為仲有少少時間

但尋日見佢突然無力轆落梯仔我就知無了

其中一個原因我唔養寵物就係明知睇住佢走

但同佢相處既時光係無野取代到

以後夜晚紮醒再聽唔到佢走黎走去既聲

睇見都心酸

老根
見到fb了
rip

我已經喊左好多次...喊到生眼瘡

每次望到相都頂唔住
但又忍唔住去睇
番去見到個空籠又黎料

反而去葬佢果刻無喊....
但回想又眼濕濕

成日凝住其實我可以做得好d

要收埋個籠

我而家一望到又諗起佢走落黎平台要零食